收到風何志光已經做黃絲臥底多時，各位等等

等

幾時出嚟反

你想講咩
到底佢係藍屍扮黃絲
定係黃絲扮藍屍?

分化師

佢真係黃扮藍

乜唔係張建宗咩？

中共格言：只有死人至完全守到秘密！